有無手足通頂等緊wow 8.0?

我都想玩 但一入坑就

係喎 開返機先

6點開波 聯盟狗

今集前夕真係有戰爭feel

部落

部落豬

聯盟狗

轉左虛無精靈 好爽

回鍋 諗住買直升110
呢版pvp戰士定賊好玩
玩咁耐都未玩過呢兩隻職 想試下

玩得賊要好仆街先做到

點解
不過以前係野外都成日比賊撚

要賊要好濕九 當人撚狗咁玩先得

屌 虛無精靈真係幾正

就咁轉 會無左套幻化裝

係咪有排先會解鎖 庫爾提拉斯人類

玩開聯盟
但係贊達拉食人妖同夜裔精靈好吸引

開左波啦 快上線升

玩緊！ 好有feel pvp味道返哂黎

煲到112LV,宜家沖出去返工